而家個款對家似係按兵不動

等香港人/泛民鬼打鬼

小心

同上次雨傘運動一樣，靜咗幾日，中共一貫手法，一來拖幾日等示威者情緒冷卻，二來搞好內部方向，統一口徑對外，三來部處戰略，分派各路人馬，時機一到，潛伏係香港各路人馬，會殺對手一個措手不及，當年佔旺出現既愛國佬暴力衝擊旺角群眾，就係呢個時候出現，所以星期日以後，要有所防備對方各路反擊。

係，剛剛又話唔開會，想令遊行人數減少